一人一個變態老細迫你做既事

迫我騎佢

又要騎

逼我收工無得繼續做

我個個要我開OT騎佢

睇錯變態細佬